支持 LIHKG 最簡單方法

禁 App 入面廣告，零成本幫 LIHKG
你今日禁左未

講真，寧願佢收錢，我會俾
斬哂d廣告，畫面清d舒服d

當然，不過係出 vip之前暫時禁住廣告支持下先

我都係 而家成日要就個位

放下面 an機好易禁中

成日唔小心禁中

最簡單係keep住開post回post
有人流廣告自然多

兩樣都有做

冇成本，又幫到lihkg，點解唔做？